{
	" {{speed}} Mb/s WiFi and power outlets available.": "WiFi速度：{{speed}} Mb/s，並備有插座",
	" {{speed}} Mb/s WiFi available.": "WiFi速度：{{speed}} Mb/s",
	" Power outlets available.": "備有插座",
	" WiFi and power outlets available.": "備有WiFi及插座",
	" WiFi available.": "備有WiFi",
	"{{count}} places": "探索{{count}}間店",
	"{{type}} in {{area}}, {{city}}.": "{{city}}{{area}}的{{type}}。",
	"{{type}} in {{area}}, {{city}}": "{{city}}{{area}}的{{type}}",
	"{{type}} in {{area}}.": "{{area}}的{{type}}。",
	"{{type}} in {{area}}": "{{area}} · {{type}}",
	"A curated collection of work-friendly cafes and coworking spaces around the world. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "Cafe and Cowork是一個在世界各地紀錄與評比Cafe和共享辦公室的網站。我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Area: Amsterdam": "阿姆斯特丹",
	"Area: Banqiao": "板橋",
	"Area: Bercy": "Bercy",
	"Area: Bukit Bintang": "Bukit Bintang",
	"Area: Bunkyo": "文京",
	"Area: Butik Bintang": "Butik Bintang",
	"Area: Causeway Bay": "Causeway Bay",
	"Area: Center": "Center",
	"Area: Central": "Central",
	"Area: Centralen": "Centralen",
	"Area: Chelsea": "Chelsea",
	"Area: Chiyoda": "千代田",
	"Area: Chuo": "中央",
	"Area: City Center": "City Center",
	"Area: City Central": "City Central",
	"Area: City": "City",
	"Area: Ciutat Vella": "Ciutat Vella",
	"Area: Daan": "大安",
	"Area: Datong": "大同",
	"Area: Dockan": "Dockan",
	"Area: Downtown": "Downtown",
	"Area: Dumbo": "Dumbo",
	"Area: Eixample": "Eixample",
	"Area: El Born": "El Born",
	"Area: Flushing": "Flushing",
	"Area: Gaillon": "Gaillon",
	"Area: Gangam-gu": "Gangam-gu",
	"Area: Gangnam-gu": "Gangnam-gu",
	"Area: Gangnam": "Gangnam",
	"Area: Gangnum-gu": "Gangnum-gu",
	"Area: Gastown": "煤气镇",
	"Area: Gotanda": "Gotanda",
	"Area: Gustav": "Gustav",
	"Area: Hansa": "Hansa",
	"Area: Hyllie": "Hyllie",
	"Area: Indre By": "Indre By",
	"Area: Jongno-gu": "Jongno-gu",
	"Area: Jung-gu": "Jung-gu",
	"Area: Kaohsiung": "高雄",
	"Area: Keelung": "基隆",
	"Area: Kenting": "墾丁",
	"Area: Kinmen": "金門",
	"Area: KL": "KL",
	"Area: Les Halles": "Les Halles",
	"Area: Linkou": "林口",
	"Area: Lower East Side": "Lower East Side",
	"Area: Maokong": "貓空",
	"Area: Mapo-gu": "Mapo-gu",
	"Area: Meguro": "目黑",
	"Area: Midtown": "Midtown",
	"Area: Minato": "港",
	"Area: Möllan": "Möllan",
	"Area: Mong Kok": "Mong Kok",
	"Area: Nangang": "南港",
	"Area: Nantou": "南投",
	"Area: Neihu": "內湖",
	"Area: North Point": "North Point",
	"Area: Nou Barris": "Nou Barris",
	"Area: Okubo": "Okubo",
	"Area: Plaça Catalunya": "Plaça Catalunya",
	"Area: Prince Edward": "Prince Edward",
	"Area: Quartier Latin": "Quartier Latin",
	"Area: Rotterdam": "鹿特丹",
	"Area: Sai Ying Pun": "Sai Ying Pun",
	"Area: Schiphol": "史基浦機場",
	"Area: Sentier": "Sentier",
	"Area: Seongdong-gu": "Seongdong-gu",
	"Area: Sha Wan": "Sha Wan",
	"Area: Sheung Wan": "Sheung Wan",
	"Area: Shibuya": "澀谷",
	"Area: Shilin": "士林",
	"Area: Shinagawa": "品川",
	"Area: Shinjuku": "新宿",
	"Area: Södertull": "Södertull",
	"Area: Songpa-gu": "Songpa-gu",
	"Area: Songshan": "松山",
	"Area: Strand": "Strand",
	"Area: Subang Jaya": "Subang Jaya",
	"Area: Taichung": "台中",
	"Area: Tainan": "台南",
	"Area: Tamsui": "淡水",
	"Area: The Hague": "海牙",
	"Area: Toshima": "豐島",
	"Area: Toucheng": "頭城",
	"Area: Universitat": "Universitat",
	"Area: Utrecht": "烏得勒支",
	"Area: Wanhua": "萬華",
	"Area: Wenshan": "文山",
	"Area: Williamsburg": "Williamsburg",
	"Area: Xinyi": "信義",
	"Area: Zhongshan": "中山",
	"Area: Zhongzheng": "中正",
	"Button: Call": "電話",
	"Button: Edit": "編輯",
	"Button: Suggest": "推薦給我們",
	"Country: Canada": "加拿大",
	"Country: Denmark": "丹麥",
	"Country: France": "法國",
	"Country: Hong Kong": "香港",
	"Country: Italy": "義大利語",
	"Country: Japan": "日本",
	"Country: Malaysia": "馬來西亞",
	"Country: Netherlands": "荷蘭",
	"Country: Singapore": "新加坡",
	"Country: South Korea": "韓國",
	"Country: Spain": "西班牙",
	"Country: Sweden": "瑞典",
	"Country: Taiwan": "台灣",
	"Country: United Kingdom": "英國",
	"Country: USA": "美國",
	"Data: Add missing data": "編修建議",
	"Data: Address": "地址",
	"Data: Animals": "寵物友善",
	"Data: Area": "區域",
	"Data: Cash Only": "僅收現金",
	"Data: Closed Now": "現在關閉",
	"Data: Closed Today": "今日公休",
	"Data: Closed": "非營業時間",
	"Data: Closes": "關門",
	"Data: Closing soon ({{time}})": "營業時間即將結束（{{time}}）",
	"Data: Comfort": "舒適度",
	"Data: Contributors": "編輯者",
	"Data: Drinks": "飲品",
	"Data: Facebook": "Facebook",
	"Data: Food": "餐點",
	"Data: Fri:": "週五:",
	"Data: Google Maps": "Google地圖",
	"Data: Hours": "營業時間",
	"Data: Instagram": "Instagram",
	"Data: Lactose-Free Milk": "提供無乳糖牛奶",
	"Data: LFM": "LFM",
	"Data: Mon:": "週一:",
	"Data: Music": "音樂",
	"Data: Name": "名稱",
	"Data: No": "否",
	"Data: Open 24 Hours": "二十四小時營業",
	"Data: Opens at {{time}}": "{{time}}開門",
	"Data: Opens": "開門",
	"Data: Outdoor Seating": "室外座位",
	"Data: Outdoor": "室外座位",
	"Data: Overall": "評比",
	"Data: Permanently Closed": "已歇業",
	"Data: Power": "插座",
	"Data: Price": "價位",
	"Data: Quiet": "安靜度",
	"Data: Sat:": "週六:",
	"Data: Score": "評比",
	"Data: Smoking": "吸煙區",
	"Data: Standing Tables": "站立式座位",
	"Data: Standing": "站立式座位",
	"Data: Station": "鄰近捷運站",
	"Data: Sun:": "週日:",
	"Data: Telephone": "電話",
	"Data: Temporarily Closed": "暫時停業",
	"Data: Thu:": "週四:",
	"Data: Time Limit": "時間限制",
	"Data: Toilets": "廁所",
	"Data: Tue:": "週二:",
	"Data: Type": "種類",
	"Data: Updated": "最後更新時間",
	"Data: Vacancy": "通常有位？",
	"Data: View": "景色",
	"Data: Website": "Website",
	"Data: Wed:": "週三:",
	"Data: WiFi": "WiFi",
	"Data: Yes": "是",
	"Explore work-friendly cafes and coworking spaces in {{name}}, {{country}}. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "在{{country}}的{{name}}探索咖啡廳和共享辦公室：我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Explore work-friendly cafes and coworking spaces in {{name}}. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "在{{name}}探索咖啡廳和共享辦公室：我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Location: Barcelona": "巴塞羅那",
	"Location: Copenhagen": "哥本哈根",
	"Location: Hong Kong": "香港",
	"Location: Kuala Lumpur": "吉隆坡",
	"Location: London": "倫敦",
	"Location: Malmö": "馬爾默",
	"Location: Milan": "米蘭",
	"Location: Netherlands": "荷蘭",
	"Location: New York": "紐約",
	"Location: Paris": "巴黎",
	"Location: San Francisco": "舊金山",
	"Location: Seoul": "首爾",
	"Location: Singapore": "新加坡",
	"Location: Taipei": "台北",
	"Location: Taiwan": "台灣",
	"Location: Tokyo": "東京",
	"Location: Vancouver": "溫哥華",
	"Location: Amsterdam": "阿姆斯特丹",
	"Location: Bali": "巴厘島",
	"Location: Kaohsiung": "高雄",
	"Location: Keelung": "基隆",
	"Location: Kenting": "墾丁",
	"Location: Kinmen": "金門島",
	"Location: Nantou": "南頭",
	"Location: Rotterdam": "鹿特丹",
	"Location: Schiphol": "史基浦機場",
	"Location: Taichung": "台中",
	"Location: Tainan": "台南",
	"Location: The Hague": "海牙",
	"Location: Toucheng": "投誠",
	"Location: Utrecht": "烏得勒支",
	"Page: Next": "下一頁",
	"Page: Previous": "上一頁",
	"Search by name, type, or area...": "搜尋（名稱、類型、地區）",
	"Station: Hong Kong / Causeway Bay": "Causeway Bay",
	"Station: Hong Kong / Central": "Central",
	"Station: Hong Kong / Lai Chi Kok": "荔枝角",
	"Station: Hong Kong / North Point": "North Point",
	"Station: Hong Kong / Prince Edward": "Prince Edward",
	"Station: Hong Kong / Sai Ying Pun": "西營盤",
	"Station: Hong Kong / Sheung Wan": "上環站",
	"Station: Hong Kong / Yau Ma Tei": "油麻地站",
	"Station: Seoul / Apgujeongrodeo": "狎鷗亭羅德奧站",
	"Station: Seoul / Dongdaemun History & Culture Park": "東大門與歷史文化公園站",
	"Station: Seoul / Gangnam": "江南",
	"Station: Seoul / Gongdeok": "孔德站",
	"Station: Seoul / Gwanghwamun": "光化門站",
	"Station: Seoul / Hapjeong": "合井",
	"Station: Seoul / Hongik University": "弘益大學（弘大站）",
	"Station: Seoul / Jamsil": "蠶室站",
	"Station: Seoul / Mangwon": "望遠站",
	"Station: Seoul / Myeongdong": "鳴洞站",
	"Station: Seoul / Samseong": "三成站",
	"Station: Seoul / Sangsu": "上水站",
	"Station: Seoul / Seoulleung": "宣陵站",
	"Station: Seoul / Ttukseom": "纛島站",
	"Station: Taipei / Banqiao": "板橋",
	"Station: Taipei / Beimen": "北門",
	"Station: Taipei / Chiang Kai-Shek Memorial Hall": "中正紀念堂",
	"Station: Taipei / Daan, Zhongxiao Fuxing": "大安, 忠孝復興",
	"Station: Taipei / Daan": "大安",
	"Station: Taipei / Dazhi": "大直",
	"Station: Taipei / Dongmen": "東門",
	"Station: Taipei / Dunhua": "敦化",
	"Station: Taipei / Far Eastern Hospital": "亞東醫院",
	"Station: Taipei / Fuzhong": "府中",
	"Station: Taipei / Gongguan": "公館",
	"Station: Taipei / Guting": "古亭",
	"Station: Taipei / Houshanpi": "後山埤",
	"Station: Taipei / Jiannan Rd": "劍南路站",
	"Station: Taipei / Kunyang": "昆陽",
	"Station: Taipei / Linguang": "麟光",
	"Station: Taipei / Linkou": "Linkou",
	"Station: Taipei / Liuzhangli": "六張犁",
	"Station: Taipei / Maokong": "貓空",
	"Station: Taipei / Minquan West Road": "民權西",
	"Station: Taipei / Nangang Expo": "南港展覽館",
	"Station: Taipei / Nangang Software Park": "南港軟體園區",
	"Station: Taipei / Nangang": "南港",
	"Station: Taipei / Nanjing Fuxing": "南京復興",
	"Station: Taipei / Nanjing Sanmin": "南京三民",
	"Station: Taipei / Neihu": "內湖",
	"Station: Taipei / Shandao Temple": "善導寺",
	"Station: Taipei / Shilin": "士林",
	"Station: Taipei / Shuanglian": "雙連",
	"Station: Taipei / Songjiang Nanjing": "松江南京",
	"Station: Taipei / Songshan": "松山",
	"Station: Taipei / Sun Yat-Sen Memorial Hall": "國父紀念館",
	"Station: Taipei / Taipei 101/World Trade Center": "Taipei 101/世貿中心",
	"Station: Taipei / Taipei Arena": "台北小巨蛋",
	"Station: Taipei / Taipei City Hall": "台北市政府",
	"Station: Taipei / Taipei Main": "台北火車站",
	"Station: Taipei / Taipei Zoo": "動物園",
	"Station: Taipei / Taipower Building": "台電大樓",
	"Station: Taipei / Tamsui": "淡水",
	"Station: Taipei / Technology Building": "科技大樓",
	"Station: Taipei / Wende": "文德",
	"Station: Taipei / Xiangshan": "象山",
	"Station: Taipei / Xihu": "西湖",
	"Station: Taipei / Ximen": "西門",
	"Station: Taipei / Xinyi Anhe": "信義安和",
	"Station: Taipei / Yongchun": "永春",
	"Station: Taipei / Yuanshan": "圓山",
	"Station: Taipei / Zhongshan Junior High School": "中山國中",
	"Station: Taipei / Zhongshan": "中山",
	"Station: Taipei / Zhongxiao Dunhua": "忠孝敦化",
	"Station: Taipei / Zhongxiao Fuxing": "忠孝復興",
	"Station: Taipei / Zhongxiao Xinsheng": "忠孝新生",
	"Station: Taiwan / Central Park": "中央公園",
	"Station: Taiwan / City Council": "市議會",
	"Station: Taiwan / Keelung": "基隆",
	"Station: Taiwan / Shanwai Bus Station": "鳳雛公園",
	"Station: Taiwan / Sizihwan": "西子灣",
	"Station: Taiwan / Toucheng": "頭城",
	"Station: Taiwan / Wai'ao": "外澳",
	"Station: Tokyo / Daikanyama": "代官山",
	"Station: Tokyo / Ebisu": "惠比壽",
	"Station: Tokyo / Ginza": "銀座",
	"Station: Tokyo / Gotanda": "五反田",
	"Station: Tokyo / Hanzomon": "半藏門",
	"Station: Tokyo / Harajuku": "原宿",
	"Station: Tokyo / Ikebukuro": "池袋",
	"Station: Tokyo / Korakuen": "後樂園",
	"Station: Tokyo / Meguro": "目黑",
	"Station: Tokyo / Nagatacho, Akasaka-Mitsuke": "永田町，赤坂見附",
	"Station: Tokyo / Nagatacho": "永田町",
	"Station: Tokyo / Nakameguro": "中目黑",
	"Station: Tokyo / Nogizaka, Roppongi": "乃木坂，六本木",
	"Station: Tokyo / Roppongi": "六本木",
	"Station: Tokyo / Shibuya, Harajuku": "涉谷站，原宿",
	"Station: Tokyo / Shibuya": "涉谷站",
	"Station: Tokyo / Shin-Okubo, Seibu-Shinjuku, Higashi-Shinjuku": "新久保, 西武新宿, 東新宿",
	"Station: Tokyo / Shin-Okubo": "新久保",
	"Station: Tokyo / Shinjuku-sanchome": "新宿三丁目",
	"Station: Tokyo / Shinjuku": "新宿",
	"Station: Tokyo / Suidobashi": "水道橋",
	"Station: Tokyo / Takadanobaba": "高田馬場站",
	"Station: Tokyo / Takanwa Gateway": "高輪Gateway",
	"Station: Tokyo / Tokyo": "東京",
	"Station: Tokyo / Yoyogi-koen": "Yoyogi-koen",
	"Station: Tokyo / Yurakucho": "Yurakucho",
	"Title: Best": "最高評分",
	"Title: Cafe and Cowork": "Cafe and Cowork",
	"Title: Explore more": "探索更多",
	"Title: Find Places to Work From": "找個適合的咖啡廳工作吧",
	"Title: New": "最近新增",
	"Title: Recently Added": "最近新增",
	"Title: Top Rated": "最高評分",
	"Title: Who are we?": "Who are we?",
	"Type: Bookstore": "書店",
	"Type: Booth": "包廂",
	"Type: Cafe": "咖啡店",
	"Type: Coworking Space": "共享辦公室",
	"Type: Event Space": "活動空間",
	"Type: Hotel": "住宿",
	"Type: Library": "圖書館",
	"Type: Lobby": "大廳",
	"Type: Lounge": "休息室",
	"Type: Public Space": "公共空間",
	"Type: Restaurant": "餐廳"
}